let questions = [
    {
        question: 'Qual foi a primeira seleção a conquistar a Copa do Mundo?',
        options: [
            'Argentina',
            'Uruguai',
            'Brasil',
            'Alemanha',
            'França',
        ],
        answer: 1
    },
    {
        question: 'Em que ano aconteceu a primeira copa do mundo e qual foi o país sede?',
        options: [
            '1934 - Itália',
            '1950 - Brasil',
            '1930 - Uruguai',
            '1938 - França',
            '1954 - Suiça',
        ],
        answer: 2
    },
    {
        question: 'Quem é o maior artilheiro da Copa do Mundo? ',
        options: [
            'Pelé (Brasil)',
            'Gerd Müller (Alemanha Ocidental)',
            'Just Fontaine (França)',
            'Miroslav Klose (Alemanha)',
            'Ronaldo Fenômeno (Brasil)',
        ],
        answer: 3
    },
    {
        question: 'Em que ano a seleção brasileira conquistou sua primeira taça?',
        options: [
            '1950',
            '1958',
            '1930',
            '1962',
            '1966',
        ],
        answer: 1
    },
    {
        question: 'Qual a maior goleada que já aconteceu em uma edição de Copa do Mundo?',
        options: [
            'Brasil 1 x 7 Alemanha',
            'Portugal 7 x 0 Coreia do Norte',
            'Alemanha 8 x 0 Arábia Saudita',
            'Iugoslávia 9 x 0 Zaire',
            'Hungria 10 x 1 El Salvador',
        ],
        answer: 4
    },
    {
        question: 'Quem foi o jogador mais jovem a ganhar uma Copa do Mundo?',
        options: [
            'Kylian Mbappé (França)',
            'Kaká (Brasil)',
            'Pelé (Brasil)',
            'Giuseppe Bergomi (Itália)',
            'Ronaldo Fenômeno (Brasil)',
        ],
        answer: 2
    },
    {
        question: 'Qual o país que mais participou de edições da Copa do Mundo?',
        options: [
            'Alemanha',
            'Uruguai',
            'Argentina',
            'Brasil',
            'Itália',
        ],
        answer: 3
    },
    {
        question: 'Qual país chegou mais vezes à final da Copa do Mundo? ',
        options: [
            'Brasil',
            'Alemanha',
            'Itália',
            'Argentina',
            'Uruguai',
        ],
        answer: 1
    },
    {
        question: 'Qual país foi mais vezes vice-campeão (2º Lugar) da Copa do Mundo?',
        options: [
            'Holanda',
            'Croácia',
            'Brasil',
            'França',
            'Alemanha',
        ],
        answer: 4
    },
    {
        question: 'Qual é o jogador que tem mais partidas em Copas do Mundo?',
        options: [
            'Miroslav Klose (Alemanha)',
            'Paolo Maldini (Itália)',
            'Diego Maradona (Argentina)',
            'Lothar Matthäus (Alemanha)',
            'Cafu (Brasil)',
        ],
        answer: 3
    },
    {
        question: 'Quem foi o maior artilheiro de uma mesma edição da Copa do Mundo?',
        options: [
            'Pelé (Brasil)',
            'Miroslav Klose (Alemanha)',
            'Cristiano Ronaldo (Portugal)',
            'Just Fontaine (França)',
            'Lionel Messi (Argentina)',
        ],
        answer: 3
    },
    {
        question: 'Qual o único goleiro a levar o prêmio de Bola de Ouro de uma Copa do Mundo?',
        options: [
            'Oliver Kahn (Alemanha)',
            'Gianluigi Buffon (Itália)',
            'Thibaut Courtois (Bélgica)',
            'Iker Casillas (Espanha)',
            'Edwin van der Sar (Holanda)',
        ],
        answer: 0
    },
];